C++格式控制: 
	1).整数(布尔)格式控制: 
		*dec			以十进制形式输出整数	
		hex				以十六进制形式输出整数
		oct				以八进制形式输出整数
		setbase(b)		设置输出整数时的进制，b=8、10 或 16
		showbase		输出表示数值的进制的基数  （八进制数以 0 开头，十六进制数以 0x 打头）
		*noshowbase		不输出表示数值的进制的基数（八进制数以 0 开头，十六进制数以 0x 打头）
		showpos			在非负数值中显示 +
		*noshowpos		在非负数值中不显示 +
		boolalpha		把 true 和 false 输出为字符串
		*noboolalpha	把 true 和 false 输出为 0、1
		

	2).浮点数格式控制: 
		fixed			以普通小数形式输出浮点数		
		scientific		以科学计数法形式输出浮点数
		showpoint		总是输出小数点和尾数0
		*noshowpoint	只有当小数部分存在时才显示小数点

		setprecision(n)	设置输出浮点数的精度为 n。
		注: 在使用 fixed 方式和 scientific 方式输出的情况下，n 是小数点后面应保留的位数。
			而在使用非 fixed 且非 scientific 方式输出的情况下，(不如用setw???)
			n 即为有效数字最多的位数，如果有效数字位数超过 n，则小数部分四舍五入，
			或自动变为科学计 数法输出并保留一共 n 位有效数字。


	3).字符格式控制: 
		left	左对齐，即在宽度不足时将填充字符添加到右边
		*right	右对齐，即在宽度不足时将填充字符添加到左边
		internal		数值的符号（正负号）在指定宽度内左对齐，数值右对 齐，中间由填充字符填充。
		setw(w)		指定输出宽度为 w 个字符，或输人字符串时读入 w 个字符
		width(w)	setw(w)	指定输出宽度为 w 个字符。
		setfill(c)	在指定输出宽度的情况下，输出的宽度不足时用字符 c 填充（默认情况是用空格填充）


	4).杂项控制: 
		uppercase		十六进制数中使用 A~E。若输出前缀，则前缀输出 0X，科学计数法中输出 E
		*nouppercase	十六进制数中使用 a~e。若输出前缀，则前缀输出 0x，科学计数法中输出 e


	5).输入控制: 
		*skipws		输入时跳过空白字符
		noskipws	输入时不跳过空白字符


	6). ???:
		setiosflags(flag)	将某个输出格式标志置为 1
		resetiosflags(flag)	将某个输出格式标志置为 0